黑警向Apple Store 拎CCTV

是咁的
一手料
黑警向Apple Store 拎CCTV
夢中聽到火車站店

每日朝早0630

#Day 1 提早起身搭黨鐵：只上唔落，和你塞爆大行動

香城晨運

笑左

保護Apple同事啊
好多都黃
雖然有啲大粒深藍
但唔好搞佢地
CCTV比唔比應該要交俾保安處理

Legal先係，
保安冇權俾唔俾